不停支持政府推出防疫措施班友 不如你地轉行做藍絲啦

革命就梗係要個社會愈亂愈好 經濟愈差愈有利
偏偏你班人就不停幫政府維穩
支持政府逼人戴罩 支持限聚令 支持政府唔比人食飯

成日講咩美國來到我帶路 真係打仗我諗你班人直程會支持解放軍保護香港

支持
利申岩岩奶完扶手

啱呀，利申日日出街

成班信政府，支持政府

政府話零就打飛機上太空
政府日日報100成班恐慌

有生化武器唔用？vs保住條命先

你係咪on9
講緊革命需要嘅條件呀
自古以來邊場革命係發生喺個個都豐衣足食嘅地方？

可能樓主爺爺嫲嫲死撚曬。。。

原來你眼中嘅革命 係自己同親友一定會平平安安
咩犧牲都無就嬴到

迷雲黨？

黃屍係要俾政府管先安樂

支持正苦防疫 = 曬鳩氣 = 叫獨裁再加把勁?
正路支持再派錢就實際

所以慶回歸群組嗰班大媽係手足??

係囉痴撚線

之前淨係禁晚市

成班連登仔：

啲病菌淨係六點後先開工！？

屌，而家禁埋午市

政府係呢啲時間先會聽下民意

因為佢越推越亂？

啱呀 樓主係咪準備組織一班人周街播毒
搞到社會人心惶惶

其實樓主講得啱，係連登仔不願面對
香港人一邊話政府要被推翻或解散重組，
但又一邊提意見要政府點點點，姐係變相
為政權加強佢嘅合法性。
佢地可能已經唔記得，呢個政府係無民意支持同授權，係非法管治。

最後就係港共亂黎同想搞死香港人有咩錯？
香港人嘅目的係政府下台，趕絕暴政。咁暴政點解要幫班想整死佢嘅人？究竟黃營同本土派係精神分裂定思想有問題？
你地都識講政府同市民某程度係處於「戰爭狀態」，咁點解香港人會期望敵人會幫你地，對你仁慈？

表面講「光時」，實際就不斷承認政府的認受性。

呢d港豬特色黎，又食又拎，最好零代價就乜都贏哂

依家仲撚有人想革命咩。